输入两个学生的学号、姓名和成绩，输出成绩较高学生的学号、姓名和成绩

【问题描述】

【输入形式】

输入两行，每行一个学生信息。

【输出形式】

输出一行提示信息

The higher score is:

再输出较高分学生的信息学号、姓名和成绩，成绩保留两位小数，三个数据用一个空格间隔，成绩后面无空格。

若两个成绩相同，则按输入顺序将两个学生信息都输出，各占一行。

【样例输入】

```
101 wang   98

102 Li   90
```

【样例输出】

```
The higher score is:

101 wang 90.00
```

【样例说明】

【评分标准】

# 运行结果

成功通过编译, 且无编译警告

共有测试数据:3
平均占用内存:2.002K
平均CPU时间:0.00634S
平均墙钟时间:0.00635S

测试数据	评判结果
测试数据1	完全正确
测试数据2	完全正确
测试数据3	完全正确
